想同女朋友分手，但係佢有了BB

我:
女朋友:
女朋友越來越難鼎
已經嘈過好多次要分手
佢又次次色誘我心軟
今次我硬起心腸要分手
佢話有咗我BB不能分手
話BB不能沒爸爸
佢唔可以沒男人
咁啲人結婚後有仔女都離婚啦
拍拖有BB分手唔得咩
分手係咪好衰仔
但佢啲性格好難忍
相信結咗婚也很快離婚

你唔撚死都冇用

咩原因都好 負責任啊唔該

屌就屌得開心 屌大人個肚話人性格差分手？套都唔帶？

請善用起底功能

好簡單，生之前你負責番醫療食宿，生完拎番個bb去養，叫佢自己搵過其他男人，咁個一來bb又有爸爸，二來個女人又有男人，雙贏

教唆他人自殺/謀殺？？？
個官應該想聽你講多d，或者你準備一下。

有咩用？今晚試下先